爺孫戀！羅霖宮女何艷娟秘嫁66歲澳博高層

又有港姐搵到好歸宿！現年26歲的何艷娟（Katherine）於2014年贏得港姐季軍，同屆冠軍及亞軍分別是邵珮詩及王卓淇。Katherine屬高學歷一族，有傳當年因專心選港姐影響學業，最終只能以三級榮譽畢業於香港大學法律系，為入娛樂圈犧牲甚大，可是入行三年多發展平平，最近在《宮心計2深宮計》中飾演羅霖的司珍房女史。

早已入屋同住半山

雖然星途未如理想，但感情就開花結果，昨日（4日）被揭已覓得如意郎君，更入紙申請結婚。據資料顯示，未來老公是現年66歲的澳博營運總裁吳志誠，其婚姻狀況是鰥夫，兩人報住同一半山地址。身家豐厚的吳志誠，年前曾豪擲七千多萬港元收購法國一所高級酒莊。雙方年齡相差40歲，卻無礙譜出「爺孫戀」，更不時孖住出席朋友聚會，可見事業有成的熟男一向不愁沒有市場。

宮中喜事多多

東網向Katherine求證喜訊，她只簡單以短訊回覆：「是的。」再追問兩人相識經過及相距40年的相處問題，她則未有回覆。據知，Katherine當選後履行港姐使命，其中一次她與邵珮詩被安排出席博彩公司活動，因而邂逅吳志誠，兩人低調相戀三年多至今。

在劇中與Katherine有合作的羅霖，從記者口中得知喜事：「雖然對佢印象唔深，不過都恭喜晒，個個都嫁得咁好。」對於《宮》劇接二連三有宮女嫁出，甚至連公公韋家雄亦將拉埋天窗，劇集總監製梅小青開心地說： 「呢套劇係善劇，善心有善報，幾位演員都得到幸福， 收視又好好。

2016年，何艷娟曾被拍得孖住吳志誠出席友人飯局。

餐飯食得好開心啵！

下三白眼

搵老先好
好快拎到遺產

龍作蜜

摩牙

個樣勁似av 女優

大陸樣

本身就係大陸出世

係

樣衰到

高級雞 人人都有個價

百分百係真愛
絕對冇任何物質金錢或利益

講開又講
好少聽到女明星嫁比窮既老野

有都唔會報啦

係囉 咁岩個個真愛都係女明星同有錢老野 , 又唔見地盤d雞蟲呀叔有女明星埋身嘅 真係好奇怪

佢選完之後劇同綜藝無人搵
係愛回家導演搵佢先有工開

HKU LLB
咁都係做.......

搵到碼頭就唔好再返tvb啦，唔想再響電視聽到佢把雞仔聲

我就揀個冇咁有錢冇所謂

最緊要老啲，早啲可以分身家

依啲就真係雞啦

連登仔對真雞反應冷淡

又艷又娟 個名老土到

上唔到，可以做乜

嫁個就來七十歲既男人
正常女仔都唔會啦
你話唔比係真愛架？

你真係信真愛？當時人聽到都笑鳩你

而家d女生得樣衰都可以釣到金龜，公平咩

個廣告

個po有相關字眼就會出類似廣告

做富豪雞好搵過律師多多聲啦

羅霖同佢調轉就啱

咁老， 可能一個月先扑兩次

老老實實，六十幾歲仲有幾多年可以硬 。

做律師都係幫有錢人啫

G

錢同30cm之間做出了決擇

呢件撈味濃
做唔做到翻版5姑娘

九成大陸人

依家興食巢皮老鳩

唔係九成,係真係大陸人

諗起想嘔

前老細係有錢佬
成日要跟佢去d有錢人活動
差不多每個活動都會見到佢
個時何小姐痴住個個有錢佬都唔係呢個黎既

mandy

聰明
個阿伯分分鐘馬上風死咗 可以分身家

好難想像比阿伯屌

再俾個伯伯食多d高膽固醇，脂肪既野，死得仲快。

錢就是一切

法律系

咁都有人要？

晚晚chur到呀伯行一行
好快爆血管收錢

大小姐

自動送上門

HKU LLB (3rd Hon)

做女人真好

汪呀蛆嫁羅家英

條女可以嘗試真真正正嘅老漢推車

係真愛黎架

晚晚係CCTVB拎兜KFC返去俾佢食

呢個咪係愛回家做Vivian嗰個?

成套劇佢最唔靚，因為個樣好怪 讀LLB又讀到得3rd Hon，咁嫁咗去都好

個樣唔港女

直情係大陸妹

讀個陣咁岩選緊港姐
成積點都有影響

正宗支那雞樣

原來係港姐黎 真係好醜
愛回家第一次見佢就已經覺得呢條友咁醜邊到黎

做律師要跟師傅, 做到出名自己開firm 仲有排捱... 倒不如嫁個富豪! 晚晩要幾次, 條佬好快去!

將佢故事拍出來一定感動全球所有人

大陸臭雞果然有樣睇

有錢真好。

好彩睇到英文，唔係睇中文我就睇到擬結婚通知書寫住懦夫

我寧願揀羅霖

比你是女人都可能會

但66歲............

賭王我都嫁

完全唔知宮心計2有個咁既人

唔通嫁比公屋連登仔咩
比你係女 都揀個有錢佬啦

咪又係

條女都唔靚
有得嫁有錢佬咪偷笑

應該得譚小環係真愛

如果個高層有型d我都勉強信佢可能係真愛

大陸人扮香港陀地
嫁有錢佬真係偷笑啦

係爺孫戀

所以不嬲都話香港有閪大哂

好樣衰

名 同 樣 都蝗味濃

無人講秦槐，李美慧既？

2018年5月17日，31歲的李美慧被爆和56歲的百億富商曾文豪拍拖半年閃婚。至於今次讓美慧嫁入豪門及衝破年齡距離的婚事，都帶來不少震撼，也為美慧打開知名度。美慧還跟老公及繼女到不丹和喜馬拉雅山影結婚相。

巴打好眼力

一定係咁易俾你見到啦

但佢老公偷食

所以話

反正都係比人呃西屌

我係女人都搵個有錢佬好過

有時真係唔怪得女人咁功利

真 心計

迫個阿伯扑多啲
最好叫佢食埋偉哥
日日煮啲肥肉比佢食

好快馬上風死

慘

問題係唔係個個都有本錢搵個有錢佬

咁有錢，食d高級上海妹做散餐都得啦，一個月換一個不是夢，做咩要食假港女

柒到

當然

但起碼個心態係盡量搵個有錢d嘅人

呢樣嘢真係可以理解

我係女人我都會啦

擺撚明臭雞

有$而冇咁核凸的 (男主角圖

我覺得要我食個有錢而咁柒嘅女人我都做唔到

有時幾佩服女人

隨時一百歲 有排對

條女係愛回家好正

譚小環

搵到真愛
結婚好吖 恭喜哂
祝你做個幸福少奶奶 唔好再出現係開心速遞

雖然唔靚，但我覺得已經好過同屆冠亞軍
btw d戲真係好屎

有錢有得醫
分分鍾有90歲命

做雞=下半世唔使做
做女人真係好

女人已贏

講到尾又係大陸女人貪同廢老結婚例子

一定係真愛
完全唔關錢事
唔好諗多

男朋友既中學同學

唔知個6巢皮軟鳩好唔好味呢

要屌佢真係唔制

d錢用黎醫心理創傷都未必夠用

你唔講真係唔知。咁KFC幾聰明，係連登賣雞既廣告。

叻女
同年青人一樣姐

dllm

依個都係二十幾年啫

女人有錢就性興訓男人唔會ar ma, 男人想要錢都係為左有性興奮姐

未必嘅
男人少d機會有錢就性興奮姐，真係有人幾十億包你，你會點回應真係好難講

兩邊都無話邊個特別清高 只係女人多機會搵有錢嘅人埋單咁解

根本佢選美果時已經係樣衰
咁都選到係tvb on撚柒鳩

係估唔到竟然有水魚肯埋單

邊度國內？

可能好石更

同一屆 頭三 係邊個你知唔知？ ( 知你就毫無懸念

叻女

李美慧同曾文豪個女差唔多大

btw 曾文豪2兄弟算係香港富不過3代既例子

所有....

依個好過何x兒個個啦

錢係玩女人用架姐，私家雞公家雞都係啦

呢d真愛,係香港發生特別多， 香港真係一個福地，
唔怪之得每日都150個人擁落嚟

個男人要幾寂寞至咁用身家買個老婆返黎 純包養唔結婚唔得咩？ 點解一定要結婚，李國章又係，逼婚？

我冇話個女啲咩
我係話緊個老野係咪懵左

真雞總好過咩兼職飯腳依d垃圾臭偽雞

博佢幾年後死分身家姐

床投了得

條仔做得佢呀爺

66 歲 當佢90 歲命
條女50歲都拎盡晒

果年應該係吳海昕贏

香港一班有質素港女就係on99兜兜轉轉貪靚仔MK
到尾無人埋單焗搵毒撚埋單
呢件就醒目女，一野攻頂等分身家再出去玩未遲

依家佢撈得唔錯，條仔又係導演
雖然無咩人識

有錢有高潮

雖然係樣衰 但已經好過邵珮詩

娶羅琳好過啦

邊個gap？上面定下面果個？

生理方面無得比
你估大家唔知各取所需咩

呢屆3個都終極潛水
小Pussy拍黎拍去都係二打六
亞軍唔知去咗邊

呢d真係正宗港女樣

亞軍好多劇喎
你有睇架

三個都
不過冠亞本身都有錢女 唔憂做

有次有個post討論靚仔
廣告出左林作

點會唔報，立即上雜誌頭條啦，d雜誌最鍾意寫衰d明星，食平少少就話人慳家，著返舊衫都可以寫啦
而家年代女星個個都嫁富豪啦，個個見慣，嫁窮老野先引人關注同有新聞價值

都話港姐已經係變左幫有錢人揾老婆情人同G
嘅難臭節目嚟

G
不過應該好淫

飾乜撚嘢演宮女，騎尼啡就騎尼啡

有乜難想像 阿伯條撚咪撚一條

落一落街，一分鐘執到三件靚過佢哋

老野仲要老先咁

心動不如行動

夠驅風？

你唔識食喎ching

好撚好笑

P圖P到傻 連登厹口味真係 睇下成人台班垃圾就知 成日吹奏中女

老母係北平人生佢都係純正香港人

係你唔識欣賞

一樓一貨色

長腳蟹當年同霉到乜咁嘅黃文迪拍拖，之後仲結埋婚生埋bb
佢先係最唔釣金龜

ok啦， 都66啦， 唔會日日行房， 個老野過多7~8年應該都溫溫燉燉， 求其餵下佢食飯， 等佢死

真係雞黎

依個post既留言夠哂現實

抵玩啦
當賣身一定唔洗等廿年
你以為個個都係誠哥咩

富豪雞叫名緩

有D似馬賽STYLE

可能係啦

屯門出品

學位喺香港黎講只係有錢佬訓練社會勞動力嘅process

llb又稱點？
你去hku問下班女學生如果呀階哥黎選秀？
佢地集體走堂呀

良禽擇木而棲

d港姐季軍 個個都比人包

亞軍整左容係tvb 有劇拍，同簡淑兒一樣，專做主角細妹
btw 呢一屆最差，睇唔出佢地係冠亞季，一啲風範都無

仆你個街 原來果屆亞軍係王卓淇 完全認唔到

P 返啲齊陰就會認到，選港姐個時勁老

3個都唔靚

真愛嚟

只係佢真愛係錢咁解姐

蘋果竟然仲未報呢單野

好快生bb

良擒擇木而棲

可能係七星仔

佢應該學緊風水 剋父之術

Pussy大波

GOOD DEAL

日日比老公食偉哥，中山大肚後生完日日煮鵪鶉蛋奄列，2年後計劃通。

雷莊兜？

啲師兄已經寫咗囉 碌落去睇下

晚晚梅菜扣肉

睇左，唔識佢地，無睇CCTVB d 所謂「選美」好耐

Well done

共勉之

呢條女好勁架
聽講當年選前踏兩隻醫生船
一選就飛晒兩個

奶水多到可以餵飽佢老公三餐

仲要中間佢老公好似同佢分過手...
長腳蟹都ust畢業架

比D藥佢食，食到馬上風

廣告

分分鐘個阿伯都唔知得唔得啦
有權利冇義務
過幾年死埋友有身家分 fat fat 啦

一定要俾？ 遺產可以俾任何人 可能最尾一個仙都無

hku law THIRD HON
識嫁有錢人瑞叻過晒d同學啦

佢當年都傳過同super有一手

仲要AL 中文A添
依家都仲係咁正
佢個格應該係不拘小節又唔貪錢
好女人

究竟陪住一個自己唔鍾意既阿伯過30年會係咩感覺

出生 1991年10月20日（26歲）
中國北京

實會有人同你講總比冇錢的感覺好

如果冇立遺囑配偶係最先繼承遺產

不過有錢佬一定會立遺囑

而加縮返哂

一米七七 好巨大

夜晚再落力d 應該仲快

very good n chick

係你話唔鍾意姐，一睇就知真心相愛啦
況且男人大幾十年，好似老豆照顧女咁幾窩心

逐分鐘收費
50年都制

但篇報道話已經一齊左幾年

on9, 比catgirl有成億身家
求其搵個公屋連登仔

大把連登仔LIKE啦?

分分鐘可能要含條巢皮J

岩岩search完個男
唔似66歲,染番黑髮應該似4X

好過pass少少

3rd hon

仲做緊美女廚房班女

無錯， 靚仔»»有錢

生完收返

D阿伯就算扯唔到，都要渣下波，奶西

比兒登仔有機會 反埋條大腸出黎比佢屌都得

不過唔輪到你揀

咪係 衰到同班𡃁模 落選港姐做背景版

明明拍過劇， 依家又降返做依啲

波地吧…………

佢越做越霉
由大配角到女三再到小配角 依家連背景都要做

當佢有86 歲命都仲有廿年要捱
自己都人老豬黃啦
不過佢本身樣衰
搵到大戶都算係咁

腰長腳短 對波仲要咁高 好怪

個老公仲老過自己老豆老毋

我覺得佢笑容好怪

根據澳博2017年年報，吳志誠持有澳博2.66%， 以今日市值四百八十億計算，其持股值逾十二億元。身家豐厚的他曾豪擲七千多萬港元收購法國一所高級酒莊。

羅霖仲靚

全家都係睇錢份上姐
老過又有咩所謂

睇topic以為係羅霖拍大陸劇入面d大陸妹演員
點知原來係港姐 聽都冇聽過佢個名

阿娟好名

真係慘 佢之後幾屆果班全部都上晒位 fyy做埋美女廚房嘉賓 佢都仲喺後面做佈景

屌 on9

下 佢有個幾好樣既醫生男友架啦wo

其實佢衰d乜

另有劇情

好似尋晚愛回家個劇情，水水同曹總

佢之前都俾人捧過 勁快做到女三 壓住小pussy 但真係無人氣 負評多過讚

再加埋後浪太勁 mmc有話題 fyy第一套劇已經讚多過彈 tiffany觀眾緣好
有得捧梗係捧後生啲 有潛質啲果班

貪錢雞 比朋友笑 食老人腸

third hon點會單單一兩個sem做成

王卓淇有咩所謂，個老豆有錢到震，
佢 ig 成撚日都係旅行相同玩抖陰